銀柏閣9樓有暴徒！

想叫太古居民小心d

咩單位

9c好似係

睇黎，要逐家逐戶sip傳單入鐵閘，叫人提防下先得

陳真

太古城銀柏閣9樓C

請大家多加留意。

今日應去宣傳下

佢個度應該會有防暴守住

無人支持搵隻暴徒出黎 但街坊必須知道有癲佬住附近
唔好搵隻野 班曱甴應該會埋伏左

千幾萬買

隔離住著個癲佬斬人又冇事

寧願住公屋

錢可以再搵

斬人又冇事點住得落

必須宣傳到全港都知太古城有隻癲佬暴徒周街走

有冇人想去太古叫街坊小心d?

在場民眾上前制伏該男子，但他不斷掙脫，並衝向一染髮年輕男子並攻擊他，最後兇徒終被「私了」圍毆壓制在地。據了解，該名兇徒為一名操普通話中年男人。防暴警察隨後趕至，並包圍保護該兇徒，未將他當場逮捕。稍後香港政府發言人回覆指，消防處江此案列斬人案處理，現場共有5名傷者，其中1人嚴重，全部送到東區醫院治理。

跟踪，然後做嘢，甲由要全家殺

如果係咁，就全幢樓都知果度厘埋暴徒

住係果幢樓既朋友，真係要派宣傳單張提醒鄰居